(內地SHOW)劉德華+周杰倫聯手向醫護致敬 教你睇華仔等巨星5.11網上騷

許冠傑、郭富城接連在香港舉行網上音樂會，為港人打氣，成為熱話。不少樂迷期待下一個開網上騷的天王巨星，原來劉德華已低調參予一個內地網上抗疫騷，將在今晚（5月11日）晚上7:30參予「致敬白衣天使公益雲演唱會」，連同周杰倫、梁詠琪、蕭敬騰、孫燕姿等多位華語巨星演出。

「致敬白衣天使公益雲演唱會」由內地多間機構包括微博、人民日報等主辦，主題是向醫護致敬，除劉德華外，其他演出單位來自中港台三地歌手，包括周杰倫、梁詠琪、莫文蔚、林俊傑、蕭敬騰、孫燕姿、梁靜茹、伍佰等演出。

屌你老母香港唔駛幫????!!!!

奶共華名不虛傳

舐共偽人一次過block晒

仲話要撐佢做特首真係死得

唔奶點做特首

奶共狗， 香港唔搞show, 幫左內地先

哎呀
仲諗住有得睇佢喺維港FING紅旗唱中國人

梁永肥

奶共偽人list

有冇直播link?

劉德華我屌你老母啊

徹底失望